是日，，靚晚

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

食老閪s豆腐丫

狗也。。。。

食左兩碗飯

想食你豆腐

好吃

大嫲婆豆腐？

好正

is

送飯一流啊

今日51
why唔食黃店

幾好

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

麻婆豆腐

正

我想日日都食你整既豆腐

吔咩嗲唷